老美死六十人，點解港股gogogo??

唱反調
係咪想同老美過唔去
人地宜家成支航空母艦係青衣出面喎

美國自己咪又係升

咪撚戇鳩啦